<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PMercator</title>
    <link>https://pmercator.github.io/</link>
    <description>Recent content on PMercator</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl</language>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Jan 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://pmercator.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Etap 1: Pełnomocnictwo</title>
      <link>https://pmercator.github.io/products/etap1/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pmercator.github.io/products/etap1/</guid>
      <description> Pobierz i wydrukuj Wydrukuj jeden egzemplarz Pełnomocnitwa i odeślij do Pana/Pani Mecenasa XXXXXXXX wraz z oryginałem świadectwa depozytowego z biura maklerskiego
   Pelnomocnictwo dla XXXX    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Etap 2: Świadectwo depozytowe</title>
      <link>https://pmercator.github.io/products/etap2/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pmercator.github.io/products/etap2/</guid>
      <description>Pobierz świadectwo depozytowe z biura maklerskiego Należy pobrać oryginał świadectwa. Zaświadczenie wydaje Biuro Maklerskie na wyraźne życzenia akcjonariusza. Koszt wydania zaświadczenia to około 30 zł.
  Pełnomocnictwo i świadectwo depozytowe należy wysłać na adres:
Kancelaria XXXX
 Czym jest świadectwo depozytowe?  Świadectwo depozytowe za każdym razem jest wystawiane oddzielnie dla każdego rodzaju papierów wartościowych. W zależności od życzenia i zapotrzebowania posiadacza rachunku, w treści wystawianego świadectwa może zostać wskazana część lub wszystkie papiery wartościowe zapisane na tym rachunku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Etap 3: Regulamin</title>
      <link>https://pmercator.github.io/products/etap3/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pmercator.github.io/products/etap3/</guid>
      <description> Pobierz i wydrukuj Regulamin Wydrukuj jeden egzemplarz Regulaminu.
   Regulamin    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Etap 4: Tekst porozumienia</title>
      <link>https://pmercator.github.io/products/etap4/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pmercator.github.io/products/etap4/</guid>
      <description>Pobierz i wydrukuj tekst Porozumienia Wydrukuj 2 egzemplarze Porozumienia:
 1 egzemplarz dla członka (pozostaw sobie), 1 egzemplarz dla przewodniczącego Porozumienia. Objaśnienie: Wydrukuj dwie strony porozumienia. Na pierwszej stronie wpisz swoją miejscowość oraz datę. W prawym rogu w dolnej części pierwszej strony złóż swój podpis. Na drugiej stronie Porozumienia wpisz ilość akcji, imię i nazwisko, PESEL oraz złóż czytelny podpis. W przypadku, gdy rachunek jest wspólny, Porozumienie podpisuje również współmałżonek.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Etap 5: RODO</title>
      <link>https://pmercator.github.io/products/etap5/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pmercator.github.io/products/etap5/</guid>
      <description> Pobierz i wydrukuj tekst zgody RODO
   RODO    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Etap 6: Dokumenty wysyłane do Przewodniczacego</title>
      <link>https://pmercator.github.io/products/etap6/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pmercator.github.io/products/etap6/</guid>
      <description> Wyślij tekst porozumienia, RODO i regulamin
Oraz numer telefonu i adres e-mail pomocny przy późniejszym kontakcie.
na adres:
XXXXXX
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mercator w drodze na ziemię?</title>
      <link>https://pmercator.github.io/blog/stooq_log_scale/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pmercator.github.io/blog/stooq_log_scale/</guid>
      <description>Od kilku lat na rynku analitycznym zrobiło sie głośno o wizualizacjach ktore wprowadzaja w błąd. Powstały nawet konkursy na najgorsze wizualizacje roku. W tym wpisie chce wam zademonstrować wykres z serwisu stooq zawarty w artykule o tytule &amp;ldquo;Mercator w drodze na ziemię&amp;rdquo;. W mojej ocenie mamy tu do czynienia z nieodpowiedzialnym przekazywaniem informacji innym uczestnikom rynku inwestycyjnego. Zgodnie z dobrą praktyka użycie skali logarytmicznej powinno być jasno zakomunikowane na wykresie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O NAS</title>
      <link>https://pmercator.github.io/about/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pmercator.github.io/about/</guid>
      <description>Porozumienie Mercator  Inicjatywa powołania Porozumienia jest konsekwencją działań podjętych przez Prezesa Zarządu Mercator S.A. a także sprzeciwem wobec działań większościowego akcjonariusza.
  Porozumienie Elektrim stanowił zrodło inspiracji podczas tworzenia tej inicjatywy.
  ? Jesteśmy grupą akcjonariuszy Spółki Akcyjnej Mercator S.A. którzy pragną mieć wpływ na zmiany zachodzące w spółce. Nasze działania mają na celu zebranie minimum 5% akcji spółki, a tym samym zabezpieczenia się przed wykupem akcji przez akcjonariusza większościowego po potencjalnie nieadekwatnych cenach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://pmercator.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pmercator.github.io/contact/</guid>
      <description>  Założyciel strony Maciej Nasiński
telefon komorkowy: +48 601 466 717
mail: nasinski.maciej@gmail.com
linkedin: https://www.linkedin.com/in/maciej-nasinski/
  Mail do administracji technicznej strony:
      </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
