<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Procedura Przystąpienia - Etapy on PMercator</title><link>https://example.com/products/</link><description>Recent content in Procedura Przystąpienia - Etapy on PMercator</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl</language><lastBuildDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://example.com/products/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Etap 1: Pełnomocnictwo</title><link>https://example.com/products/etap1/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://example.com/products/etap1/</guid><description>Pobierz i wydrukuj Wydrukuj jeden egzemplarz Pełnomocnitwa i odeślij do Pana/Pani Mecenasa XXXXXXXX wraz z oryginałem świadectwa depozytowego z biura maklerskiego
Pelnomocnictwo dla XXXX</description></item><item><title>Etap 2: Świadectwo depozytowe</title><link>https://example.com/products/etap2/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://example.com/products/etap2/</guid><description>Pobierz świadectwo depozytowe z biura maklerskiego Należy pobrać oryginał świadectwa. Zaświadczenie wydaje Biuro Maklerskie na wyraźne życzenia akcjonariusza. Koszt wydania zaświadczenia to około 30 zł.
Pełnomocnictwo i świadectwo depozytowe należy wysłać na adres:
Kancelaria XXXX
Czym jest świadectwo depozytowe? Świadectwo depozytowe za każdym razem jest wystawiane oddzielnie dla każdego rodzaju papierów wartościowych. W zależności od życzenia i zapotrzebowania posiadacza rachunku, w treści wystawianego świadectwa może zostać wskazana część lub wszystkie papiery wartościowe zapisane na tym rachunku.</description></item><item><title>Etap 3: Regulamin</title><link>https://example.com/products/etap3/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://example.com/products/etap3/</guid><description>Pobierz i wydrukuj Regulamin Wydrukuj jeden egzemplarz Regulaminu.
Regulamin</description></item><item><title>Etap 4: Tekst porozumienia</title><link>https://example.com/products/etap4/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://example.com/products/etap4/</guid><description>Pobierz i wydrukuj tekst Porozumienia Wydrukuj 2 egzemplarze Porozumienia:
1 egzemplarz dla członka (pozostaw sobie), 1 egzemplarz dla przewodniczącego Porozumienia. Objaśnienie: Wydrukuj dwie strony porozumienia. Na pierwszej stronie wpisz swoją miejscowość oraz datę. W prawym rogu w dolnej części pierwszej strony złóż swój podpis. Na drugiej stronie Porozumienia wpisz ilość akcji, imię i nazwisko, PESEL oraz złóż czytelny podpis. W przypadku, gdy rachunek jest wspólny, Porozumienie podpisuje również współmałżonek. Złóżcie czytelny podpisy, wyrażając zgodę na przetwarzanie danych osobowych dla potrzeb niezbędnych do realizacji celów Porozumienia.</description></item><item><title>Etap 5: Dokumenty wysyłane do Przewodniczacego</title><link>https://example.com/products/etap5/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://example.com/products/etap5/</guid><description> Wyślij tekst porozumienia i regulamin
Oraz numer telefonu i adres e-mail pomocny przy późniejszym kontakcie.
na adres:
XXXXXX</description></item></channel></rss>